Take snap shot 去做backup 解救自己 有冇得諗

用drive vaccines 呢d software take snapshots 做backup and image 咪唔怕黑警加料？